唔直接買BITCOIN 買 GBTC 是否ON9 ？

最主要貪方便加注方便 定係直接入 BITCOIN好

bitcoin

追蹤到幾多%

唔明

都有貨 但係GBTC 直接100% HOLD BTC

100%追蹤bitcoin？

跟幾多升跌？

GBTC最衰冇得買option 其實我一路搵緊有冇得買bitcoin option或者牛熊
因為怕佢突然有一日大跌幾成 你買option最多輸有限

幾足下 不過有溢價

係買佢等於買BITCOIN

玩option 都係想槓桿
咁一係炒期啦Gxbt /brr

會唔會有人為因素下跌嘅可能

但bitcoin交易24/7，我揸住gbtc 如果bitcoin星期六日大跌咁咪企左係到

個溢價大撚到.留意番佢每次大跌都縮溢價。到時要輸bitcoin跌+縮溢價雙重打擊

你係咁撚驚大趺既咪7日24小時都唔洗訓?

溢價問題

原來唔可以隔2日完全唔理個市就要24小時唔洗訓
同連登仔講logic

你既思想應該買番d穩陣d既股票

btw 股票市場係24小時運作架喎

你弱智冇計 咁驚大趺咪拎番去做定期

9唔搭8

樓主新手？

Max drawdown又大
升又升唔足
係方便買賣

仲要15分鐘延遲

Good for us retirement account since it could be tax-free. No other reason to buy it.

屌你老母。。。。gbtc邊係100%買btc呀
而且唔係100%跟蹤架
仲要有溢價
好心做下功課先買股票啦

唔想自己揸bitcoin，長遠睇升，長揸分注入GBTC都ok，最好等溢價低啲先入，佢啲investor有個lock period(半年)，unlock 果時通常都會套番現，個premium果陣通常會跌好多，跟得貼可以早少少放啲再入番。

利申：我自己兩樣都有揸

隻野叫比特幣投資信託,有溢價我知，唔係100% hold btc 我真係唔知，唔會買左金掛我覺得第時bitcoin 一個成十萬美金，GBTC 呢d基金係有市埸

講得呢句 你都係做定期算吧啦

星期日個獲大趺就避左，如果可以7x24，或者你會嚇走左

Bitcoin 本身都可以唔一粒一粒買？

算係幾足啦，走勢都差唔多
你係binance買幣其實都有幾％差距

唔會"入錯左1個digit", 都好既

你啲思維啱買樓多過炒high risk嘢，驚你下個月開始日日訓唔著

買Bitcoin應該睇十幾廿年，就唔好理大升大跌，就算單日跌5成都唔好震走。

同意
bitcoin都驚 不如返去做定期

內容係 bitcoin vs gbtc
唔係買唔買bitcoin

如果遲d出第隻etf , 個溢價就gg

唔想揸bitcoin 但鍾意gbtc 個premium rate 有預測性 短炒幾好

既然咁驚就唔好玩crypto

買住etn

得你一個識玩option 咩
以bitcoin個波幅一月尾到期大概5000左右啦， 你買唔買呀？
輸極有限

我2019尾開始玩crypto algotrading
希望幾年後好似你咁

有止蝕都咁大drawdown?
利申唔係玩槓桿

Gbtc 嗰溢價可以係邊度睇到

正解，揸幣半夜alarm響你都走到，揸GBTC等開巿先收拾殘局。

方便，如果真係會500000，有乜分別

既然你都覺得第時bitcoin 一個成十萬美金，咁依家唔直接買bitcoin?

GBTC 交易點都方便d 掛

懶同分注入貨出貨容易